點解地鐵埋站嘅時候會咁大風？

因為要吹走啲人
等佢唔好係路軌上

邊有人係路軌

Convection 好似係

東鐵綫成撚日有人跌落路軌

知你悶，等地鐵站多啲嘢睇風景好啲

想話你聽佢黎緊

Pistol Effect

唔想返工既心理作用

你前面條仆街放屁

Bernoulli's Law

因為地鐵識吹走 火車唔識

因為地鐵係忍者
要有啲風先可以現身

中三physics 野黎，好似係關heat and gases 呢課事

磁通量改變

活塞效應